{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho641831584/gangchon-painhil-pensyeon-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952332&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316881659&selectedRatePlan=386627067&expediaPropertyId=20025987&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 파인힐펜션"
    },
    "text": "春川ファインヒルペンション (춘천 파인힐펜션)\n春川に位置する春川ファインヒルペンションは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が利用できて便利です。 宿泊施設は江村駅から徒歩7分の距離に位置し、公共交通機関の利用も容易です。 , ホテルサイズ : 23個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションは何部屋ありますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションには23個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションの無料特典は何ですか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションは公共交通機関からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションは江村駅から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金の保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションでは共用エリアおよび客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "春川ファインヒルペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "春川ファインヒルペンションでは指定された喫煙エリアで喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 500
    }
}